[資訊性文宣] 我用咗幾晚時間整左本野

小弟好少整文宣，唔知有冇用
個target 係比淺黃中立既人
希望佢地可以瞭解多啲
我放過上tg文宣谷但好快比人洗走咗
如果可以既話，幫我print出黎喺各區派比人

希望大家可以團結返，8.18出返黎
size 最好每頁a4，因為啲字都比較細

推啊

有冇人回應下

比下comment 都好

好文宣一定要推
我班連登仔，我係鬼都忍唔住岀嚟笑柒你

分化撚快啲同我入嚟幫手分化班連登仔！

睇得出有心，詳細comment放工再講

繼續自推

幫推

推

大家覺得呢本野有冇用

push

721 811

派街坊都幾好

推
g持

p

唔好意思，借個位宣傳

818百萬人大遊行
黑警還眼
五大訴求，缺一不可

依家開始全民投入宣傳工作
各區連儂牆、airdrop、派街招、擺街站
facebook instagram瘋狂轉貼文宣
文宣source:

香港人重要日程：
8月15日：稅局接收工（1200稅務大樓）
8月16日：學界萬人炒聯手萬人集會（2000遮打花園）
8月17日：教師大遊行（1100遮打花園）
8月17日：光復紅土（1530紅磡馬頭）
8月18日：民陣大遊行（1500維園）
8月24日：觀塘大遊行（1300駿業街球場）
8月25日：荃葵青遊街（1400葵青劇院集合）
各位手足，到時見！

幫手print下

要改一改 白衫人嗰幅圖 27人被捕 ，全部已經無條件釋放

好有心，但我覺得
818希望見到你
可以放大啲

sure? 有冇單新聞喺度

繼續推

已經沉左

【 721 元朗襲擊】警再拘 3 人涉非法集結 累計 27 人被捕 全部未落案起訴
7 月21日元朗港鐵站發生襲擊事件，警方昨日公布拘捕多3名本地男子，涉嫌非法集結，案件被捕總人數增至27人。

警方指出，昨日（8 月 8 日）上午分別在打鼓嶺分區及落馬洲分區再拘捕兩名分別 33 歲及 60 歲本地男子，以及於下午在天水圍分區拘捕一名 44 歲本地男子涉嫌非法集結，他們現正被扣留調查。

721 元朗襲擊事件，被捕總人數增至27人，全部未落案起訴。

818
第一次見咁靚仔嘅懶人包

趁中共共慶
整多本中國人沉默的70年
數返中共70件泯滅人性嘅黑歷史
有冇得諗

可以，不過要睇一個月後點既樣，十月一前派

Push

push！print出黎派

諗起時光隧道

P牌唔知推唔推得郁不過照推

好靚

多謝你

推加lm

818

721

謝謝樓主好有心機

thanks

其實我仲有整啲圍爐文宣，有用既話就print出嚟就圍貼下

pish

Pish

辛苦晒

好精美但係9/7-21/7 中間好似少左既？

Push push push

推！

每人做少少，力量是很大的！

做得好好

推你上熱門

再推

多謝樓豬
大家同我save低佢send俾全部親戚朋友
同埋print出嚟貼喺連儂牆
只要有心，每個人都係文宣
818一定要有過百萬人
818 不見不散

推！！！要 print 出來。 有冇PDF??

#30 樓有link

巴打加油！

推多下
818見

幫所有義士打格仔先

Support !!!

成本野好清晰 清楚講到我地既訴求同埋政府漠視民意既手法 再加上黑警既濫權

好有心機，好感動
支持支持

好有心！多謝你！大大力推俾身邊淺黃睇

依兩個月發生太多野
一件冚一件

多謝你整咗依本事件簿

推推推

大大力推

P牌不能推，不過睇出好有心整，如果字大D可做長輩圖

推，想有英文版本

巴打整得好好，好簡潔又講到重點

可以幫手印

THX 通街痴

靚！多謝！

721 818

好野一定要推爆佢

繼續推呀

我英文唔係幾掂 要搵人幫我翻譯

推咗上Ig Facebook了
辛苦你

師兄辛苦了，多謝你

推，大大力用力推

因為想主力打撤回字眼
遍地開花既運動不能盡錄

pushhhh

已下載備用

唔好意思，阻你少少位

【反送中】【MV版】《覺醒》

創作左呢隻歌曲希望多謝每一位為香港出過力既人，同埋為大家打打氣！

大家818繼續努力。

巴打辛苦曬

正啊

辛苦了

好有心，幫推

謝謝你 你的資訊很有用
有冇英文版可以比外國人睇

支持

英文版 推

好有心機巴打
加油
我會share 俾人

推 整多d好野比大家

再推 多謝你既努力！

1

2

3

4

5

6

7

8

9

10

分析大家可以點應對818反對通知書

入黎傾下 好多巴絲對818有諗法！

—————————————————
總括post入邊大家意見：
818不衝 不圍 不挑釁 不設防 能放能收 坐爆維園

有手足提出：

1.唔佔馬路 齋坐行人路（坐行人路唔係非法集會？有冇法律手足講下）

2.記得戴定口罩 同頭盔或帽，保護自己

3.如果有人行跡可疑 就示威者手鏈圍大圈 圈入面就記者同幾位勇d嘅巴打 如果冇野大家唔會驚 如果有野就制服佢 搵證據 俾記者

4. 維園冇位就坐係沿途商埸 一齊睇live 順便幫人哋罷市

5. 避開坐爆之前同黑社會發生衝突嘅位置，避免引起衝突，恐慌

6. 無論所有交通工具都金鐘落，行去維園，行唔到就坐

7. 64當年有軍火隨街放，大家記住唔好拎同點！唔好俾藉囗中共鎮壓

8. -出得嚟就要同自己打定最壞打算，無論咩人都係
-要克服你嘅恐慌 有突發事出現，
同隔離嗰個一齊分擔
-唔好因爲緊張亂講野，唔好因爲緊張亂信人
9.夠鐘就散場 下次再遍地開花
——————————————————

試下說 勇武手法/和理非手法
任何手足都可以唔同場合，用唔同手法做事架

整得好好，可以簡介埋每日嘅遊行地數？

推上 tg投稿啦
依到係回音谷

好快洗走左
已經po過了

我覺得咁樣已經好好

btw 有冇諗過連中間關事o既都加埋落去
e.g.
1. 621有狗扮示威者沖狗總
2. 626領事館遊行(+第二次圍狗總)
3. 628中環海皮送支那
4. 628，629 G20 各地報章
5. 629 第二個
6. 630 第三個
7. 76 光復屯公
8. 77 遊行至高鐵
9. 713 光復上水
10. 714 光復沙田
等等
你自己諗下要唔要加(真係太多)

可唔可以upload pdf?

英文翻譯召喚

有冇可能印成一本本派？ 可以出錢

巴打好有心

簡而精 幫你推

PDF版本喺呢到啊大家！

黑底比較難係屋企印

今日喺柴灣派咗100本
想散出去各區
其實我想搵printing room 印但成本太貴
推到有人幫我做

721 612 811

推啦屌 有良知嘅就推！

818 見！Be Water！

唔係諗住整poster 圍爐poster太多了我知己都整左好多

你好有心呀 整得好靚

自

點解冇人推

巴打好犀利呀！

好有用

辛苦晒！818見

支持!!

辛苦晒巴打！

支持你嘅努力 但第一頁「如果你有良知就睇一睇」都幾令人反感 好似勒索緊人咁

辛苦師兄
建議師兄可以喺最後嗰張加番
其實咁日來其實大家想爭取啲咩
例如：list埋 五大訴求 出嚟

818 818 818！

［高手請入］在情在理，唔需要道歉，只需要國際級文宣洗白

幫推 有pdf就方便好多

有用!多謝巴打

多謝巴打

有冇擺上tg 文宣Channel齊齊印呀？！

推呀

good job

幫推！！！
有用

push
721
811
816

推
多謝樓主 好有心 但紅字有啲難睇

612 811

幫推，好靚

推整得幾靚

聽日A3 print岀黎用公司錢

好用心👍

巴打你用咩整

感謝
有冇英文文宣material?

Indesign

我又試下先 Thanks 我

好有心機 推

多謝

仲有呢幾張文宣 唔知大家覺得如何
建議洗版式痴牆

幾好啊 多謝巴打

支持！

再recap多次
PDF版本喺呢到啊大家！

Support
我覺得可以釘裝做本書仔放係各區連儂牆
如果係target中立嘅，封面其實可以寫得更引人打開睇e.g 香港變成這樣，你可能不知道的秘密。

幫你推下

Thx巴打, 五大訴求 缺一不可

816
818

唔該巴打你既付出

做得好好！

對唔住啊阻一阻你

跪求各位幫手airdrop

印刷

點解上熱門咁難

用呢個風格我就係驚太悶
過咗8.18我再出多本更新
呢本我太急出
其實最尾嗰版係諗住point form整靚啲說服人8.18出黎
同埋我打漏咗五大訴求fml

終於有整合啦
其實都有部份人(尤其廢老)唔知道
最初係由一班律師走出黎反修例
(專業人士呀 屌你)
就證明條例真係有問題
但林奠仲要強行通過
先至做成今日咁嘅局面
都係個句 要怪就怪林奠 後果自負

好多人反映
8.18後update換左佢做黃字
thanks 絲打

其實我啲描述好偏頗我好多無講衝擊佔領一啲前線既行動
短得黎都係講政府無回應

求樓主既tg
想幫手派

其實已經做得好好
辛苦你 多謝你
大家一齊加油！

幫推
辛苦曬！！！

謝謝你，818 見

612 721 811

818

support push !

好波

818see u

加油！

推上去!!!!!!!
兄弟加油
光復香港

推呀 加油!!!!

推 文宣

pusu

good stuff

做得 好俾心機！ 推ssssss

雖然p牌推唔到但感謝樓主咁俾心機

印出黎派街坊先

幾好，但8月5號希望加返罷工落去

幫推
但係尾3果張, 最尾果句
有可能會比人轉移視線去機場單野

【重要更新】818嗰句加咗維園
另外我加咗出血位，請用呢份pdf

8.18 維園見！

借黎放上YouTube得唔得？

818去遊行

好緊要
要改一改善忘嘅習性

巴打好勁 我已經print咗啲今晚派
不過太遲見到依post就print咗超low res 版
如果今度派哂再印

好正

光復香港 時代革命

慢用

816㩒錢 816遮打 818見

辛苦巴打

THANKS！

由於人數眾多，818維園集會人仕請使用北角及中環地鐵出口前往維園

多謝巴打推

612721811

16/8 19:00【重要更新】818嗰句加咗維園
另外我加咗出血位，請用呢份pdf

8.18 維園見！

推呀！

推多下

推 加油